區政建議- 十八區內公園改名為：克警公園

因太多tg，區內逢周末，免費派發防毒面具。
路面唔平，免費派行山手仗
增加區內活動，如慶祝美國感恩節，
獨立紀念日。
增加區內音樂氣氛，加裝喇叭播歌。
教育下一代，二惡英害處。
定期區內，檢查中國製食品，電器。
保護區內市民安全。

區議員係好重要，保護市民安全